嘩仁王2咁撚平既

STEAM預購先398
GMG仲有20%OFF, 40美金就有

減價師

買多幾隻派街坊囉

好仁師

仁王1已經垃圾到唔想玩

GMG係咩

垃圾刷裝game
越刷越悶 打來打去都係個啲野

個地圖我好撚憎
每個地圖我都迷路
搵路都佔隻game7成時間

派街坊師

仁王師

撚平師

我40港紙都無